大家 8月2日開始白絲帶掛身好重要 等同預演罷工 話比大家知罷工唔係小數

請大家都要做好本份

8月5罷工